雖然今日唔開會,但散晒D人咪會比建制派安安全全行入立法會等聽日開會?!

唔好鬆懈

推